東張西望真係社會良心

呢句真牙

班港豬 咪打格啦 比人笑下都好

做咩唔根到佢放工

Master Joe

比成班港豬知佢地柒左

要點對付啲假乞丐好

Master joe

叫人唔好比錢 都比班善心大愛撚屌

因為佢本身要收工

東張西望娛樂性好過三線劇

你永遠叫唔醒扮訓既人

平時電視開到8點

影哂班偽善者